如果林泳淘依家係屯門公園唱歌跳舞

大家會封幾錢利是俾佢？

我會一野禁低佢係咁好佢對雙皮奶起勢咁啜！

奶佢對雙皮奶先真